白色基地號正停泊在太空港口3號, 需要前往米子國市民, 需於午夜前登艦

但會停橫濱一陣, 因要接高達上艦(今日 Gundam Factory 開喇)
希望在殖民衛星跌落泥前登艦

停飛英國係天意定人為, 大家食左放光蟲未?